Wifi6一問

如果我買個Wifi6 Router接多個AP，個AP係咪都要支持wifi6？

支你老母持

冇關係 , 你嗰個AP淨係支援802.11b都得添 . 但係如果要做WiFi Roaming就唔得啦 .

比多d錢玩ac mesh 好過

有錢既買ax mesh 2隻

mesh 先進好多